住港景峯嘅手足同市民注意！你哋嘅樓盤名隨時刺激到班狗

真係好驚你地全部住客一夜在家裡全部被捕保重